咩星座嘅人先最麻煩，煩撚到自己都憎

處女座
成日都好易睇穿一個人真心定假意，搞到唔想再信人，人地做少少嘢，自己已經ff到人地好多唔鐘意自己嘅理由明明睇穿曬人地嘅企圖，明知佢係呃鳩我自己都唔想踢爆人明知個女仔玩鳩自己，明知佢當自己係兵，都唔敢遠離佢，驚佢覺得我好似嬲咗佢。明知人地講緊大話，仲要扮俾佢呃到，就係驚佢無面。
唉屌，做人好難人地問有咩煩惱，又驚俾人覺得自己城府好深
有時好憎自己成日諗嘢

應該係信星座嘅人

有啲位都準嘅

處女+1
少少野就會亂諗野

真係唔知關唔關星座事，但我係咁

星座撚最撚煩

雙子